大家信唔信催眠？

信
唔信

特別係嗰d失憶暗示等等
好難理解催眠係點樣發生
但又似乎係真
有冇人曾經接觸過催眠(催眠人／被催眠)？

信 個陣比人催眠 同佢搞左野

話假嗰啲解釋下

一滴，兩滴，三滴。。